如其愛人，不如先愛自己

對上一次讚自己係幾時？
無一段愛情係永恆不變
呢個世界無論點 最多陪伴你既人都係你自己
試下愛自己 對自己好

唔知可以讚自己啲咩
明知自己有咩缺點，但已經唔想去理

好似gag圖咁樣
我今日阻止一件強姦案 憑自己強大既自制力
你要試下欣賞自己

多謝你但我係絲

愛自己啦 咁夜都唔訓

慣左個生理時鐘你都未訓啊

true
最後都係得翻自己一個
愛好自己先 有餘力再愛其他人

不愛人 也不愛自己

失戀

愛自己己經好難 加油

無愛好辛苦

係唔愛人 亦無人愛既人 係壞左既人早死早安息

時間會沖淡一切

見你幾識唸但有咩唔開心唔好扮堅強，死忍對自己唔好

老生常談,不過知易行難

完了

加油